呢場係持久戰 大家要加油

香港人加油

自推